我敢講之後邊隊有喱兩條友就邊隊得天下

João Félix

Sandro Tonali

勁到仆街

個陣吹到上天既哈利路域同奧德加特呢

tonali唔知
但係個felix真係見到用腦去踢
無大傷嘅話真係買得落

一個新雷哥斯達
一個新派路

fm 陣
marin arp felix
havertz tonali de jong

其實唔係咁似派路
防守幾硬

odegaard入選whoscore荷甲tots 5g6a

odegaard